mac 到破解adobe 難撚過含撚

屌

你含過撚

比返個software 人

有幾難 Google 下都唔撚識

含撚有幾難

唔通我上過太空又同你講咩

谷狗完啦 用果個破解檔破左3次仲係顯示試用 明明跟足歩驟

好撚難

有我唔區

唔識google

就係goo完都唔得先上黎呻

下？你智障架

你都係返去含撚啦老翻狗

易撚到仆街 你依d弱智仔應該down完都唔識用

食屎啦老翻狗

弱智仔玩老翻仲要大大聲

你睇av一定係買正版啦

有錢買 Mac 機，無錢買 software

網都唔識上

唔使理佢㗎 係會顯示 試用

點會用唔到
不過應該有毒 裝完部機好熱就算唔用adobe 啲software
最後買左正版

又要蠢 又要唔比錢買software

你仲未明連登生態